其實交友app真係會識到女朋友咩？

身邊無乜女性朋友 返廚房又識唔到女仔 其實是咪唔會識到女朋友

做廚房真係會有女仔想識你咩

If you look like this

呢樣真

呢句真

所以諗緊係咪成世單身

師兄黎？

look like this仲要用交友app識仔仔女咩

我咁撚大隻仲做廚房咩
周圍做愛啦！！！

佢真係有用交友app

食超100+ 條女，冇水份

唔係

不要再說了
不過建議返工識或者fd搭fd

但我唔係問你

巴打幾大？

唔係賓周

2字頭

我估應該有300+

鬼妹自動圍上去

我就估500+ 我係仔都想比佢屌爆估屎眼

有無諗住用交友app識女仔 雖然都唔會比人接受到

Gay

我好想比人屌爆個屎眼同龜頭洞呀！！！

玩過一排就放棄左啦

因為無人想識你？

係,啲女玩交友Apps大把仔衝
大把仔仲好條件既
人地點解要揀你

好 咁我準備下成世自己過先 88

唔洗諗到咁灰既,fd搭fd或者返工識啦

我啲fd都無女呀！